租租輸，但供供輸得仲勁

你比返粒魚蛋我做乜？

我要佢無得食魚蛋

12m樓輸幾多

今年5~9月買既應該全炒
再早少少入既就要睇出年點

大家都輸咁邊個贏

地產

就算扮減價比你都係賺啦

抽天水圍居屋屏欣苑再上網笑鳩人租樓就一定無得輸

鐵路盤嚟㗎！出西九龍只需40分鐘，首期只需$15萬，政府擔保95%無痛上會。

內裝同公屋一樣，不過拎三十裝修可以坐爆做到私樓咁，贏撚晒啦

輸到張契都唔見埋

咁幾耐之前買樓先叫做平手唔使輸?